北寒諜戰套戲先叫真正既間諜片

今日先去睇黎，無子彈無女人無飛車但依然緊張刺激 感覺好似 The argo 咁
雖然韓狗野但不得不承認有D韓國電影真係幾唔錯

準備去睇

第一次係螢幕上見到個拍到平壤真係有feel既電影